[有圖] 麥當勞好注重人客健康

俾勁多蔬菜，咁樣會唔會蝕錢架？
邊間唔講喇，驚佢俾經理鬧

基因改造急凍三色豆

你唔健康點嚟幫襯

最鍾意食三色豆

就過期經理叫我曬當喂狗

係咪北角
上次我買都係咁

咁撚多青豆

唔係

唔緊要啦
最緊要係大家食得開心

但求打個和

邊鳩個發明三色豆

去親茶記會落三色豆都會永久blacklist

機場？

我之前食都係得粟米only
我仲以為無左轉左

果幾粒野成本幾多，佢會蝕？

有豬骨或者雞湯
豬骨得粟米

狗都唔屌

走豆唔得咩?

試過叫走豆, 但廚房最後話唔記得左添, 唔通我叫人換比我

所以唔走有豆既茶記最穩陣

擺得太耐就變 開左包新既 就會俾哂啲客

三色豆好難食，特別係粒豆

而家D食客咁撚易滿足,比多少少基因改造豆你就要感謝主